油塘棍波fail

乙 丙部都炒哂

坐車啦，咪害人

乙部都肥，你衰邊瓣呀

三手調頭撞野 太緊張
學既時候都無發生過

兩part都fail真係唔好出黎害人
利申：油塘1take pass

得喇 威喇

fail再考過
跟住張黃紙睇佢錯咩
練車練番好

上星期考完1 take pass咗
(好好彩撞到好人考官)
果日見到唔少人泊到出晒界
練好d泊車先考啦
如果連泊車都唔得
個考官對你印象都爭d